有實體店嘅IG shop又信唔信得過？

想買鞋，好似husky sneakers, ballheads呢D有實體店嘅會唔會賣假？

之前係IG見到中指貓衫，去實體店一樣買到假貨

開圖 俾相

名

信個啲人都on9

問鋪係百寶利 ig好似轉左搵唔返 上網一對先知奶嘢

個Tag無乜問題丫
呢個係新Tag黎

真架？Sor 我柒左
自隊一打 x12

認真無問題

Thanks 絲